你一上線我就offline

因為我唔夠膽俾你知道我一直等住你覆我
你未覆我嘅時候
我就係喺度睇番我地之前一齊嘅對話
你知唔知

點解你要搵返我

一直以為我自己放低左

你一搵返我先發現
屌根本冇可能完全放低你

我同你散咗之後對女仔有心動
但係到你一搵返我
！！！！！
真係高下立見

有冇人可以覆下小弟
覺得自己好似一個毒撚

屌你老母係男既扮咩絲打啊

sorry囉 一陣轉返藍色

對唔住，我語氣重左少少

好耐無笑過 多謝樓煮

有鳩絲打可唔可以攬下我

明嘅 我都試過

散咗好耐 突然搵返我
將心底嘅嘢挖曬出黎

因咩事散先

屌我真係以為自己放低左你
然後先發現自己仲好鍾意你

我成日犯賤撩佢講野結果次次都不歡而散不過冇下次喇 心已經灰哂 希望早日放得低呢條一直住喺心入面嘅仆街

同路人
明白你